探討土炮槍械的可能性

就算整到槍咁子彈又點整
求高人指點

利申
本人諗呢個idea係for萬一打起仗/末世求生自保用

小心蟈安法呀